我都覺 LIHKG 以經過咗蜜月期， 進入穏定期

我都覺 LIHKG 以經過咗蜜月期， 進入穏定期

長期保持
開 post 72% 比 18%
覆 post 84% 比 16%

每個 post 覆 post 係
58 vs 28 之比

其實大家習慣左， 唔會再返果個狗屎垃圾壇

開 post 量 72% 比 28%
覆 post 量 84% 比 16%

殘體字

Agger

邉到？

穩？

膠登都越黎越穩定

三國頂立勢巳成

霍霍霍霍霍 霍霍霍霍霍霍

最多係寫錯左以經, 邊度有殘體字?

連登已死

以前高登都好多人寫錯

咁多人唔識寫個穩字

你唔講我都睇唔到有唔同

不是世寶 不走三國
若是世寶 怎麼能不棄寂寞
獨自走下長板坡 月光太溫柔
世寶不囉唆 一心要拿三州

見到高登成班打手真係好嘔心